21世紀仲咁天真以暴力會換來政府跪低，俾你自由？唔好咁低能啦..

首先現今科技同兵器根本唔會有武力推翻既可能
除非你好似gundam oo咁有外星黑科技，贏晒全世界

否則你幾多揮武器，用乜乜彈都唔會有用

你用暴力首先政權一定唔會驚，其次你展現既猙獰面目會令人民同你割席

一係你就暗殺，快快脆搞掂一個推進歷史，否則唔湯唔水既暴力根本衰過唔做

所以結論係，21世紀已發展城市只能用文明同有智慧既方法取得民主，你可以鬥奸，鬥狗，但暴力係最無用既一種爭取方法

推到俾啲俾暴力抗爭衝昏頭腦既傻仔睇

你做個沙盤推演啦

唔驚使乜搵警察
咪由佢地發癲囉

咁烏克蘭呢？

咁係條街行下又會俾自由你